Now E 連1080P都冇........

Sports 2,3台得720p, 有冇搞錯.....

唔知英超有冇監管啲電視台既直播質素

現場睇啦 4D都得啦